[1q題] 邊個姓氏既人扯完旗唔會講出黎?

陳，因為陳姓唔講(陳勝吳廣)

0/10

咁關扯旗咩事？

我諗到新一題
邊個姓氏既人偷完野唔會講出黎

不如你話歷史上邊個打贏扙唔會講出黎

揭杆起義

唔小心禁左負皮，樓主好好笑

多謝g持

搏拎白卡?

勝利吳雪

小學雞? =.=

有12隻小學雞正皮左

0/10
=無限/1
=無限

數學天才